小心出來的是假扮救護員

要咁多救護車同救護員做乜??
可以比D黑警換衫出黎，駛唔夠一段路就便裝落車，然後混入人群搞事

總知留意救護員神情，外表有冇乜唔同左

推

之前試過運飯盒